(泰支大戰,cnmb,nmsl) 逼逼逼(嗶嗶嗶)-謝金燕 I wanna translate nmsl

(國)操你老母 (粵)吵架冠軍係我
(粵)四處踩場 突然情緒變高
(國)操你媽逼 操到上Tweet IG google
I wanna translate nmsl

(國)愛國的心 (粵)吹到比天更高
(粵)有網警將你帶走怎算好
(國)操你媽逼 操到敵人要找 google
I wanna translate nmsl

(國)逼逼逼逼逼 天天操你老母
(粵)逼逼逼逼逼 好撚戇鳩
(粵)你操過一帶一路 以為好惡
(粵)就會是盲目的亂屌一通 驚就夠鐘
(國)網警不給我回國 就下跪問好
(國)逼逼逼逼逼 cnmb~~~~~

(台)你的舞步 跳出你的態度
才九點鐘 EVERYBODY失控
你嗶我嗶 high到ㄡˇ一ㄡˇ一 Lets goI wanna kiss you you are my girl誰的老母 性感很多人CALL十二點鐘 擱底夜店流浪你嗶我嗶 high到ㄡˇ一ㄡˇ一 Lets go
I wanna kiss you you are my girl

嗶嗶嗶嗶嗶 老師不通阻擋
嗶嗶嗶嗶嗶 像彈力球
我愛你愛我的角度 甜蜜誘惑
跟謝金燕妹妹尬舞使人這呢感動
你愛我愛你的熱度 送你ㄡˇ一ㄡˇ
嗶嗶嗶嗶嗶 (像著了魔)

(粵)我今夜同你帶路一齊快樂
就算是盲目的感動只有一千秒鐘
你今夜給我吻過 就屬你最好
嗶嗶嗶嗶嗶 有你最好~~~~~

唔想次次都我作哂,等大家多D參與感,有無巴打一齊作埋佢!!

自推!~~~~~

推呀

推

一齊改埋首歌,恥笑支那

求入嚟支持一下黃色音樂圈
我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

出入and幫推!!!

推呀!~~~

唔太識改詞但幫推

幫推

幫推多幾下

再推

多謝哂!~

(國)網絡圍堵 每天口水亂吐
(國)說到佔鐘 EVERYBODY失控
(國)小心玻璃 high到就會碎裂 我操
(國)I wanna say you nmsl

(國)操你老母 (粵)吵架冠軍係我
(粵)四處踩場 突然情緒變高
(國)操你媽逼 操到上Tweet IG google
I wanna translate nmsl

(國)愛國的心 (粵)吹到比天更高
(粵)有網警將你帶走怎算好
(國)操你媽逼 操到敵人要找 google
I wanna translate nmsl

(國)逼逼逼逼逼 天天操你老母
(粵)逼逼逼逼逼 好撚戇鳩
(粵)你操過一帶一路 以為好惡
(粵)就會是盲目的亂屌一通 驚就夠鐘
(國)網警不給我回國 就下跪問好
(國)逼逼逼逼逼 cnmb~~~~~

(國)網絡圍堵 每天口水亂吐
(國)說到佔鐘 EVERYBODY失控
(國)小心玻璃 high到就會碎裂 我操
(國)I wanna say you nmsl

(粵)誰的老母 性感很多人CALL
十二點鐘 擱底夜店流浪
你嗶我嗶 high到ㄡˇ一ㄡˇ一 Let`s go
I wanna kiss you you are my girl

嗶嗶嗶嗶嗶 老師不通阻擋
嗶嗶嗶嗶嗶 像彈力球
我愛你愛我的角度 甜蜜誘惑
跟謝金燕妹妹尬舞使人這呢感動
你愛我愛你的熱度 送你ㄡˇ一ㄡˇ
嗶嗶嗶嗶嗶 (像著了魔)

(粵)我今夜同你帶路一齊快樂
就算是盲目的感動只有一千秒鐘
你今夜給我吻過 就屬你最好
嗶嗶嗶嗶嗶 有你最好~~~~~